Apple iMac 2021 或推新色 銀、黑、綠、藍、粉紅共五款

當提到 iMac 顏色，大家腦海浮現的就僅僅有銀色。不像 iPhone 和 iPad 有多種顏色選擇。不

知名爆料達人 Jon Prosser ，早前於 Twitter 中發怖了 iMac 多色版本的爆料圖 (共 5 色)，更直接寫出「Hello, 1998. iMacs. Colors. They ‘re back.」。同時 Jon Prosser 發怖了一條詳細的 YouTube 影片，部分內容與上月 Bloomberg 出版的報導一致。影片提到， iMac 2021 將採用窄邊框熒幕設計，外觀與 Apple Pro Display XDR 熒幕類似，又看起來像是放大版的 iPad。另外，iMac 2021 可能會搭載新一代的 Apple Silicon 處理器，擁有高達 16 核心。

個設計好唔掂

但好過舊果d

訓左冇睇，原來出左？

厚機？？唔係啩？

黑白ok

其他

每年都講出粉色系
每年都無出
仲要講幾多年

高層越來越多女人
差唔多啦

我要窄框就ok
快出

出返粉色MBA/MBP啦